9點鍾係K11同女友道別既你 被人戴左綠帽啦

位置： 落緊去搭西鐵
人物： 少肥穿紅衫低胸衫（女）、戴眼鏡毒樣、恤衫斯文友

案發經過： 個女人係落扶手電梯前同你道別攬左下，跟住佢就係我身邊行落扶手梯 跑前去攬另一個男人。 究竟邊個是係派帽 我唔知 所以上黎問各位

PT接力換人啫

唔撚係掛 好樣衰wo個女人

四眼矮肥毒撚金毛中分

不死鳥書包

有個匙扣寫住人在江湖 身不由己

呢條友成日叫雞

生左椰菜花

嗰隻karen都大把生意啦

你扮夠有錢佬未

圖 比我認下個女人

我係窮人呀

帽左又好 臭雞又好
樓主為民除害

有塊閪就做到架啦邊關樣事

希望事主睇到 我呆左當下 活生生見到咁既場面

catgril

Girl

推
希望事主見到

另一個係咪老豆黎嫁

好年輕 兩個都後生仔 唔係鬼佬 走前依依不捨 唔似fd講88

你描述得岩

Push

咁耐仲push